15年前I-robot，今日香港警察

打機械人點可以用遮啊